揸親Tesla係咪都係仆街d？？

手上Tesla股票發到豬頭咁

全港司機齊心
路見Teslun 記住1823

第19條片 係咩事條友 有冇咁燥底
開門果時不嬲都會睇有冇車先開門
痴線
其實好多都係人既問題
做得駕駛者比多d耐性同專注
如果唔係真係唔好害人
利申 好想買model 3

其實cam 主扮反應唔切一野撞埋去條戇鳩賠死

電車狗不嬲閪架啦

睇呢條睇到燥
仲要閘人燈真係好賤
利申 teslun

持住自己快

直路你咪快囉

典型低能仔

第19 個真係好仆街

19果個

全部都係垃圾

第19個賤到呢
幫SR2928出名啦

我見到我fd架車

利申 老豆都揸tesla，間中都拎佢部車揸

我認同

見 tesla 就 1823

電動輪椅邊度有品？

開門頂住個個做乜鳩，仲要綠燈特登頂住人

Pin

閪嘅多

100萬p100d起圍夠贏香港9成9超跑, 係香港已經夠放晒佢地星星
買得tesla既人幾乎只係因為加速快(可能有少數乞衣唔知點解有錢買tesla無錢入油), 唔通貪佢造功垃圾同埋唔好坐?
tesla除左起圍快之外仲有咩吸引人買? sorry我諗唔到
當一個人買車心態只係為左個快字, 你可以expect佢手車可以有幾好